洞穴探險真係好恐怖。。。。

啱啱睇完，最後10幾分鐘好似感同身受咁
恐怖過之後嗰D案件

BTW
點先學到佢咁講故事
聽佢講故事易明又好有代入感
我覺得仲好過老高
老高D口音好難聽下
WILL順耳好多

大家好我是Wil

這天是個星期二

諗起兩年前泰洞救少足
啲救援人員真係好勇敢

佢簡果D案都好精彩!! 樓梯懸案同辛普森案我肯定被告有做過，不過d律師實在太勁，尢其辛普森案

咚

我睇標題以為HAPPY ENDING
點知。。。

個下打左個突

最後都係上唔係黎

咁死法好可怕

探穴真係幾舒服
裸裝仲正

e單一定係謀殺案

血屋最好睇

啾啾鞋係等到上中下一次過睇
我都係

但點入到去

通常個標題咁樣姐係救得返﹐點知

其實泰洞救援人員都有人過身

好慘 永遠長埋地洞...

我翻睇下次
死左其實硬左仲難上黎
如果之前斷佢腳又唔知佢頂唔頂到

「在錯誤的道路上越走越遠」

睇左好多類似channel都係最鐘意聽佢講案

暫時最高汁係佢
節奏用語語氣

x調查

呢單堅詭異

同埋唔會講d無謂嘢拖時間

依單好詭異無可能係意外囉

好多人扮佢

真係好恐怖
死又死唔去但又卡撚住左
真係好絕望同好辛苦
如果有幽閉恐懼症既人聽應該會聽到病發

阿Will講故仔真係好好聽
其他channel真係差佢幾皮

Lm

Ok

英大吉都唔錯

探穴定探肛

接下來讓我們把時間推回到xxxx年xx月xx日

有另外一個大陸仔唔記得叫咩名差好多

lm

Wayne?

係聽過人講佢係共青團

大家好我是Will

最後封埋個洞 救唔到

呢個真係唔知覺得佢收尾句保持警惕保持安全有啲尷尬

留名晏啲睇

睇COMMENT有人話佢有幽閉恐懼症
一路睇一路流眼淚

抄到足

有所警示

Wayne調查睇左次
冇再睇
講故事黎講差太遠

我睇咁多集都係覺得呢集好恐怖
應該係心理恐懼
張側面圖好恐怖

我覺得佢開頭啲片有模仿Will嘅嫌疑

睇到眼濕濕
尤其係佢同老婆講野個段

最近聽will，探員x，偵探N

洞穴潛水都好恐怖，曾經睇過呢個題材嘅戲

仲有個大佬k 頂唔順佢北佬口音 睇左幾次冇睇

佢channel一開始嗰啲真係抄到足
係comment 有人屌佢先慢慢轉下style
不過都係差X調查幾班

無記錯我讀書有睇
好似話單案 有啲証據
明明証據確作
但因為班警察去收搜証據程序出錯
搞到就算夠料入罪 都唔比用個証據。。

平時睇標題已經知主角會死
但今次標題以為最後冇事，點知

btw，除咗Will，有冇其他高質channel推介？

我都有睇開 X調查，集集追
最近睇咗幾集Wayne調查，心諗：屌吖，開場白同will一樣
wayne講兇殺案鍾意有立場，又做埋啲tvb式心理分析，而will對待每單案都係偏中立敘事

都好既
起碼唔會再引人入去
如果比人入去屍臭味又係一個問題

上次前潛水洞穴個集又係死好多人

我都覺 明明冇殺人重口味野都覺得恐怖
睇他殺case都冇覺得咁心寒

偵探n係講香港case嘅？講得幾好 又講廣東話

01檔案都ok
唔知同港共01係咪有關聯

01檔案有冇人睇？
係廣東話

有個廣東話嘅
佢除咗節奏問題之外同埋佢唔熟份稿 見佢隻眼好似追稿讀咁

個名都抄啦

BTW

好多台灣YOUTUBER 睇佢同惡搞佢

得啾啾鞋吊到佢一次

原來好多人都咁覺得以為得我覺得好似抄襲咁，我覺得youtube啲講案嘅channel好似會互相抄襲咁，有一排成日見到差唔多時間講同一單案

睇過youtube有個人成日一條友去洞穴探險
又錄到怪聲又試過影住d廢棄礦洞有條鐵鏈無啦啦係到fing

諗起都心寒

真相可能只有他知道

呢d咪程序公義
點似香港果d

鬼佬真係唔識死

其實佢後面自己分析嘅部分幾好，不過口音真係難頂

次次都係標題到講結局
今次就搞到人有希望
我睇到三分二都仲以為冇事

三更研究所
01檔案
偵探n
詭靈異

其實冇咩問題，但覺得好機械

Will 有樣野唔同就係唔會講自己睇法同論點

pornhub都有好多
條女卡喺洗衣機個洞

今日睇左套叫忐忑
講法國地底有個大型墳墓
入面有超過六百萬具遺骸（真實都有）
幾好睇

AP之前都一丁友

近排多個同伴D
一個人有咩事都冇人知

覺得三更研究所同海森堡HEISENBERG都唔錯

好想知係邊個channel

法律係有錢人玩意就真

好痴線，其實係冇方法救到出嚟

LINK?

有咩方法可以入到去？

好有條理又易明

前2日Wayne講個單同另一個撞左
個亞洲女仔被自殺個單 真係cls 有錢就大哂 殺左人唔洗負責

Netflix

打斷對腳
不過應該都係上到黎就會死
一定休克至死

有次係個防空洞蕩失路真係痴撚線

Between佢好靚仔

呢d西利在殺左人都唔知係用咩手法

有個叉雞都唔錯，啲case都幾新奇，不過唔知邊度人口音有啲怪

有時睇啲案都幾心寒，不過唔係因為兇手，係啲垃圾智障警察同埋有錢佬真係大曬

三更研究所把聲聽到好心寒

幻想下倒吊一個鐘都恐怖
仲要洞穴黑暗環境

佢就死都關心救佢個人

頭先我都睇完，真係幾心up，咁既死法

叉雞講盜片仔嗰條片笑死我

雖然佢係大陸仔
但真係幾鍾意睇佢
我覺得最懸疑單案係有個德國少年無端端響機場醫護室跑出街最後失埋蹤
完全係解唔通

唔知係唔係香港人

本身佢啲片嘅內容都好寒

呢單又係奇怪
CCTV睇曬佢動向
可能比黑幫搞

張圖係驚魂27小時即係有希望

睇完係
絕望27小時

有睇開will

玩到條友摺埋

作息破壞者

大機會

屌你老尾
d劇情鳩到震

愈睇得多覺得韓國同日本警察都係垃圾 有錢佬隻手遮天 天下烏鴉一樣黑

個個禮拜二都追佢黎睇，佢每個case d料好齊，片又好錄音都好全部鉅細無遺，廢話又唔多

唉
睇完好似身臨其境咁
訓唔著

樓主第一單case個洞穴探險者最後係咁樣死

可以想像到幾絕望

用sidemount 喺石中間捐入去嗰d真係痴撚線，
比錢我都唔撚會入

我仲有睇一個叫叉雞既
講到好唔好唔識評論 但啲題材好啱我口味

以前就係
依家一路睇一路送飯

之前唔知睇邊幾單案講日本有個叫清水潔嘅記者，cls佢仲有用過警察多多聲

口音似香港

仲要擺埋習仔張相

小醉俠

有D幽閉恐懼症
一路睇一路抖大氣...

18分鐘個下又係心都寒埋

Wayne我覺得算係咁
個樣順眼而且口音都清晰好聽
加上佢啲案件都好精彩而且又高產量

好似有人話佢係馬來西亞人不過之前睇佢講亞視同cctvb嗰條片又係好好笑

答案也許只有他一個人知道

頂

仲要有相
訓唔著啦
WILL可能唔SHOW張相係太過沖激

我都係
但我唔知係唔係幽閉恐懼症

個洞口真係咁細

聽都覺得辛苦
仲要成個人倒轉。。。

究竟點解要入去.......

寧願夾硬拖出黎先算

有個叫7號現場 都ok

叉雞都正
行有趣路線

佢以為入面有空位
但咁睇相真係冇乜可能拉到出黎

救唔到先封個洞 你係咪掉轉左 條友卡撚到屍都攞唔到出嚟

係咪真係無得用死力拉上黎

佢近排d題目唔講案件幾好
講返d 生活野
好似矛盾事件

過左生硬左發漲更加冇可能拉到出黎

可以睇下呢段洞穴恐懼症既片
呢D 狂熱 Caver 完全唔怕出唔番黎

cls

會拉斷腳
話佢困太耐已經好虛弱
拉到斷腳上返嚟一樣挨唔到

屌 好撚癲。。
入都有困難啦。。。

咁就兩年

好似強國人黎
不過YouTube版會特登配番繁體字 算係咁

我知啊我睇咗😛😂純粹睇到張相覺得個洞口咁細都入去好難理解🤢🤢就咁睇我已經驚到賴屎

長埋地洞都唔係最大問題
問題係倒吊

死左格硬扑斷對腳拉上黎得唔得

卡到咁實？
實到會拉斷腳？

香港蓮麻坑有無人入過去

有試過拉過一次, 不過唔成功
最後都係放棄 , 成個洞穴用水泥永遠封住佢唔再俾人進入
太大難度

佢口音算係入得耳個隻
你聽下老高d圈舌音

真係想像唔到John點樣捱咁多鐘

其實點解最後唔用炸藥or搵野鑿佢出黎

btw無意冒犯

真，平時潛水我都已經有d驚
間唔中聽到人d一級頭爆，條喉爆，比我實驚到飲曬水，冷靜唔到心理質素差

睇cross section
究竟點入到去

仲要上水唔可以快

夾硬sip 入去，產道丫嘛

佢捱過黃金救援時間都仲有意識，都算係咁頹強生命，Respect!

will係大陸咩？我以為台灣

頑

有d人comment講到好衰
難產又有
同埋陰道出一次就夠

佢老婆個下比左好大信心佢

條友香港人?
地區寫香港?

撚爆大陸抄片狗

死者以往既經驗係鑽入呢D 洞穴
只要繼續鐨入去就會搵到出口
所以前面就算愈來愈窄都一直向前
冇諗到鐨到返唔到轉頭既死路

仲要係更加深

就算係咁到時出返黎又係卡住

有無人有睇叉雞？又係好正，好笑，d topic又少人講，仲成日用港產片做素材

講故仔香港有個叫叉雞
不過佢講普通話
最撚好笑係有集同偷片支那狗對抗

你睇晒條片會易明啲
本身好窄已經無可能就咁拉
要裝好多滑輪就啱角度去拉
點知第一下拉高咗少少頂到腳
仲咁啱有滑輪甩咗
結果反而再跌深咗
再裝第二次再拉
結果都係頂到腳

其實唔係好明，點解可以入到去，但唔可以倒轉出返黎

但又唔知點解賣甩班frd 自己留響保加利亞
真係有危險應該早走早著？

我覺得好正中晒我要既幽默

我細個嗰陣去游泳池玩嗰d瀡滑梯，唔夠水又唔夠衝力，滑滑下停左，都淆到仆街
佢塞咁耐真心覺得慘真係Respect

聽到最後有少少想喊

依條片真係笑死，樓下comments仲要有個支那人衝出黎柒叉雞仲置頂埋

仲要有水
隨時走唔切收皮

真係好撚得人驚

最近片尾有貓貓

係咪鯊魚果套？

洞穴唔係平既,
如果你係鑽入去既時候係一直向下
你點可能做到倒後

諗起 伊藤潤二「阿彌殼斷層之怪」

Will都係支那仔

雖然好慘
但呢d 人成日走入去要人救係做乜鳩
救你嗰個又搵命搏
泰國嗰單又係咁累死人

其實係一聽就知 不過佢真係同類型講得最好嗰個

Will有樣野係佢編排好好
最尾收尾好多時都好靚
好似係十幾年後搵到殺人兇手
就講正義雖然遲左
但冇缺席到

Agger 。。
入去夠你果啲人先慘

係咪肯定佢係香港人？

呢d同玩parkour有咩分別?

泰國個單其實真係好好彩

睇個封面驚魂27小時以為救得返Happy ending
點知係斷魂27小時

最後都係決定叫貓做「貓」

第一個嘗試救人既經驗潛水員死左...

好似上海人黎

有次Will講
確認過眼神 是遇上對的人
個下笑左

拍戲都拍唔到咁峰迴路轉

大陸啦，佢副channel都簡體字

自爆

幾好睇，但睇完真係有少少唔舒服

好慘

估
佢揀地區係香港
行為一定唔係支那
口音又唔似香港
周星馳短片又要粵語

Will對眼咁細
但佢講案件望住我個下有少少驚
以為自己係兇手比佢捉到條尾

真係要有空位倒返轉個身
先有機會上得返去..

嗰單真係好精彩，世界性救援行動

好撚絕望

大陸人開youtube channel都係揀香港
可能係鬼國正常人

睇左佢講台灣冤案果單，dklm天下烏鴉一樣黑唔好以為台灣警同法官好正義，仲衰過香港

（有個台灣法官又話自己年年考第一唔會錯）

腳痛係唔係太耐無血到

OJ真係明知佢殺咗人都大模斯樣繼續生活

你有睇佢上面條片就知一定冇可能支那
原因唔多講
睇完你就明

睇完喱單案覺得好遺憾
同埋更加唔敢入喱啲咁窄嘅洞穴探險
RIP

睇相似係角度唔啱kick 住咗

正常都唔會入去啦

現在我們把時間推回到....

即係拉到頂頂仲拉

呢個窗奴幾正, 佢講得好有神秘感

支那人

嗰陣追到live勁緊張
最慘係有個救援人員死左

估唔到咁多連登仔有睇

長追佢 睇佢講d逃獄又係好好睇

無人提過佢老婆，咁快改嫁，真係淫婦黎...

鐵鏈冇啦啦條條fing

留名

唔夠膽睇

守一世寡好唔好

唔叫快啦
走出傷痛我估死者都希望佢老婆幸福既

冇意思啦 陣間整死埋救佢啲人

偷金都係好睇

其實上咗嚟咪又係要落葬，即係返入地底

仲要收唔返條屍 永遠倒立卡係入面..........

好似係泰國人員

其實去到尾
話佢開始虛弱嗰陣
真係值得一博...
橫掂都死嘅
問佢拎同意就action 博一博
當然確保其他人安全先

唔知點解好想睇成班友拉大隊去踩場睇下個tunnel 入面既野可以點

睇片都覺得會窒息

一定唔係大陸人啦
我覺得台灣人機會都好大，佢有啲用字都好台灣
但佢好貼香港野，連成龍動L都知
唔知係佢資料搜集真係咁勁，定係純粹好鍾意香港野，定真係香港人

支那人嚟講佢幾撚醒，識UP片上Youtube
睇佢啲view數應該賺到笑

後來佢再去多次
真係入埋去，仲聽到怪聲
7:40左右開始

重力
就算卡唔實要倒轉推番自己上去都好難

真
面對住呢啲嘢
恐懼只係源於你火力唔夠
帶班人 每人手持一把ak
乜廢宅都敢行

係入面炸 炸塞出口機會都好高

主要係睇小茉

本身個洞就行岩路都係岩岩好夠一個人過
如果無位轉身真係走唔返出去
cls

幾好睇
台灣人 ?

睇到透唔到氣
安已不

一路聽佢講都想像到個人有幾絕望
重要成個人等死咁
佢重要關心救佢果個人

但其實炸藥又好難用, 喺洞入面炸完啲碎石有機跌落去, 到時封死咗就收皮
但我同意要搏, 仲要早少少, 成24粒鐘拖太耐
反而一開始話用油唔知點解被否決

但係起碼唔係零
繼續等100%死

係好難用
可能真係專家都話安全爆唔到啦....

用油我估係怕潤滑完跌得仲必仲難拉上嚟...？

之前睇youtube啲cm
話其實將佢塞一半落去 唔一定要塞曬成個人
等佢自己係裡面醒番 佢出唔到去
就會驚而不停向前爬 最後係裡面凍死

根本記者已經捉到個兇手 就係因為日本警察死要面唔肯捉
條仆街之後又唔知捉左幾多個細路女

鞭屍Post :

果時個個都覺得佢地死硬 救得返真係好鼓舞
可惜有個犧牲左

Mine control to Michael

訂閱左好耐 正野黎

唔係話冇整暈而係比條繩佢地跟住游出去咩？定我記錯

睇錯地圖

解密工作室 點樣廣東話嚟講我覺得唔錯 啲案又本土

真係好恐怖。。有冇人讀科大 科大都有個地基係差唔多恐怖 係冇咁窄咁解... ocamp會逼人行

啱啱睇完 瞓唔着覺😵‍💫

塞都唔夠位塞, 邊有空間爬

如果zip到支好硬既鐵通入去撐起有冇機？

探員X同解密工作室係同一個channel?

睇到我都好似呼吸困難咁

幾條人命真係多得啲警察唔少有啲案根本有機會阻止到，成日都有啲自大又要面嘅警察害死人

唔想拉佢班fd落水掛

如果佢腳入去先 會唔會救得返

解密工作室個人叫探員X

而家就有女權撚...港共打人搞女人時走撚左去邊??

地基都恐怖巴打有冇咁細膽

早幾個星期先聽過另一個人講呢單，講得更加令人不安，好似叫乜雜學館

係就係呢個channel
佢另一條片聽到怪聲
仲要扮冷靜繼續review自己新買支電筒

諗起依套戲

佢就算啦Content farm

小烏烏托邦 不過開左會員有d片要會員先有得睇

佢避開唔講中國台灣香港野
好似廠長整兩個ver.
係youtube 講中華民國
就比牆外小粉紅追擊
搞到要yt落片再上過講*我國*台灣

No, 叫潛行深淵

同埋有個叫wayne都ok

條女想望多眼呀嘛

岩石黎
係冇可能

口音似馬來西亞人

原來唔止我係咁
20分鐘好快過
同埋聽佢講野會慢慢比佢帶左落個故事主角到

真 我都諗到 記得佢要切自己腳定唔知點樣

其實冇可能腳入
爬入洞係唔會後落

其實有冇得鋸開啲石

都叫happy end黎

佢太太聽到佢走個下應該一世難忘

點解唔可以用油
唔明

我都唔明
但最後其實炸都有機會救到

可能太滑 會令到難左拉佢出黎？

炸會唔會有反效果傷到人 啲石亂跌落黎 可能仲危險 到時塞埋個洞

Same 我直頭吓咗出聲好慘

有冇人要停左佢分幾次睇架
今次條片心理壓力好大

張相係現場影？佢腳出面個area影到咁闊咁嘅？

之前連登有巴打翻譯日本奇案
有好多所謂懸案都係因為日本警察廢搞到最後追溯期都過埋
唔怪之得喺日本唔少人叫警察稅金泥棒

真心痴線，睇到勁大壓力

以前15年追溯期
呢家好似係無時限

我都係，唔知自己有冇幽閉恐懼症，但睇親啲洞穴好窄好黑都會心跳好快同好驚要抖大氣，搭𨋢去高層都會咁

重點好似係塞都塞唔到
無輪自己入
定人哋塞
都好難

反而人哋塞難度更加大
唔係嘅話應該好多外傷？

佢啲配樂聽到毛管戙

諗諗下點解唔用線拉救佢個人對腳
救佢個人用手拉佢對腳？？？

有幽閉恐懼症應該唔敢入呢d地方掛

我最勁個次係入張保仔洞

個情景好似伊藤潤二有集叫阿彌殼斷層之怪

唔可以一路向後”ton”返上去？

好好奇第一個探索新洞穴嘅人點樣知前面有冇路

唔緊要 我會幫你好好照顧妻子

聽完段錄音好撚心寒

清咁大力

唔錯
不過有啲支式詞句真係好肉酸 咩細思極恐 咩梳理

我睇到個topic exactly諗起呢條片

我覺得最主要係冇地方發力俾你倒後

痴線，睇完呢條即刻形象化咗，開始明點解主角出唔返黎

有放大版map

原來有電影講番件事, The last descent

呢段睇到一半見到comment唔想再睇埋佢
知道結局好撚sad就無謂

睇到好辛苦
覺得自己就黎窒息

點解落油同炸個洞穴都會ban晒

倒住立喎
仲要隻手未必有位畀你借力推個人上返去

角度問題

我都想知
炸既話 應該係驚傷到佢
因為果度空間太細

其實差啲成功
但個滾輪唔爭氣
RIP

明啦我以為係平面，唔知係倒立

有幽閉恐懼冇可能會呢D地方
連一間冇窗既房都會抖唔到氣咁

睇返幅圖其實都幾清楚
個位救援人員發唔到力拉

係咪彈珠機店嗰單？日本差佬真心痴撚線，之前有單個女仔俾恐怖情人隊冧又係，明明報咗好多次警話俾個男人恐嚇跟蹤，啲日本差佬都唔受理，之後仲要呃個女仔屋企人銷案

同埋有個疑點係
邊個整返好個蓋
如果佢自己入去

黑曬到喊

佢既然係入面，咁就即係一定塞到
個tube直徑36cm，條片話日本男人平均肩寬40.4cm，但只係平均
如果死者係窄D，再縮起寒背少少既狀態就入得
最合理既推斷都係佢係昏迷狀態被塞入去，到佢醒返唔知咩事驚就向前爬，結果爬到kick住係到
抱住件衫既原因好大可能係死者自己除
(人係就凍死之前會有錯覺覺得全身勁熱忍唔住要除衫，個管道下面有差唔多成50cm高，應該可以做到呢個動作)
至於隻鞋都有機會係自己除然後扔去頭個邊
希望有人可以睇到隻鞋發現自己係到
而另一隻鞋有機會係之前被拖行間甩左，兇手特登將佢扔去好遠好遠既地方

好睇 竟然冇人屌支那channel

唔敢睇...可唔可以形容下？

你唔話條友戇鳩先 明知自己有小朋友 痴撚線 老公死咗 改嫁都要關女權事？定係你男權 唔俾人改嫁

如果唔係頭落先，而佢腳落先，應該會救得返

死臭鴨快撚啲死 冇女朋友就最好 如果有嘅快啲改嫁 準備慶祝

絕望之中諗返起至親，個個心情好難描述，齋諗都想喊

唉，睇完覺得好sad好癲，慘到卡撚死再連條屍都出唔翻黎要永永遠遠長埋地底

好恐怖，好在由細到大都好驚呢d捐洞，勁怕出唔翻黎，卡住，膽小先保得住條命仔

有個外國channel叫Buzzfeed unsolved
已經連載咗好多季，全部係講懸疑案件，好多轟動一時的案件都有講過
而且兩個主持好風趣
如果你鐘意靈異野佢仲有個 supernatural series

老高 呢個算把啦 清談節目黎，亂咁拋資料
另外講外星人UFO 有個叫 曉涵哥 , 都睇得過下

想知呢位連登仔對香港又做咗啲咩貢獻？臭鳩係咪負責做鍵盤戰士？

我都信差4cm
如果天生異品，有柔韌性嘅男人無話唔得

不過如果畀人塞
會大機會整傷..
應該好多損傷
落潤滑劑
啲警察又無理由唔知

我覺得最怪都係
隻鞋係好遠
同埋有大收返個蓋...？
會唔會有機會係死者畀人威嚇
要佢爬入去...？

有無d洞穴拯救成功既案
想心理平衡下

我最唔明係佢睇地圖嗰part

睇示意圖得兩條路冇理由個指示咁唔清晰而且佢明知佢要行嗰條“產道”係超窄但揀闊嗰條行

以前睇人在野真心覺得貝爺好勁，見到洞穴一定第一時間衝入去。

以前去泰國都玩過諗返起都好撚驚， 成日爬啲高過自己嘅石頭， 又要澗水烏低身過去下個位好彩而家冇體力⋯

我感覺外國人都係咁

佢地係好easy go easy come
好易同人撻著，好易熱戀，無亞洲人咁三思而行，無咁深思熟慮，好沖動，識無耐就結婚生仔
但都好易話完就完，好活在當下feel，所以離婚率好高，其實就有好有壞啦

人嘅恐懼係好有效避免危險，偏偏有人鍾意挑戰呢種感覺，到麻木咗再挑戰更大恐懼

奉勸各位多啲諗下自己身邊嘅人

有好多專家係度
好撚安全

如果係迷暈狀態垂直地被塞入去，再死者係醒返個陣自己向前爬，又未至於會好大損傷
鞋就講左，如果係有一隻係中途拖行中間甩左之後先發現，兇手將佢扔去好遠唔出奇
仲有個蓋兇手正常都蓋返佢啦

好窄好窄，基本上要轉住前行，所以後退都難，中段甚至有水

高質channel 好enjoy睇佢啲片

講就噉講，始於都有一定危險，之前睇過一集講佢啲幕後團隊，其實佢哋都有淆底。

所以话都系连登多同胞

講述了登山家艾倫·洛斯頓的右手臂被困在猶他州的沙漠的一個巨石後，他是如何被迫使用一把低品質多功能工具刀斷臂求生的真實經歷

洞穴潛水仲恐怖.....

老公好content farm feel

如果掉轉頭向上, 就好易救
而家好難攪

大家真係未試過攝死既感覺, 郁唔到

我以前唔記得邊度試過呢種感覺, 根本係郁唔到

完全係受驚致死

我反而想知咩位卡得住個人又唔跌落去 ， 我係到ff卡左係到點出返去

要用起重裝置拉佢出黎, 仲要佢成身縮到最細, 先有機會

平都難㗎
一個窄嘅地方你點發力
你隻手都要拉弓先用到力
一拉弓隔離就係洞壁頂住拉唔到
加上你姿勢唔好係休息唔到
就算唔郁你都回唔返力
某啲姿勢令到你啲血流唔到過去又係會攰
你郁得快又死郁得慢又死

個洞唔係好多位+直立比你拉上黎

最痴線係之後女仔屋企人公開成件事，警局話處理單案個警察係黑社會搵人扮既

成個過程由絕望>有希望>再更絕望

入面空間太窄,拉佢既人都發唔到力

真係好恐怖仲以為救到 唉睇到好心噏

諗起伊藤潤二篇斷層怪

岩岩諗到, 搵把大型電鑽(但驚唔夠位拎入去)
鑽大D個位, 就易拉出黎好多

最慘倒轉左。唔係都仲有希望

大家想像唔到入面個環境

倒立, 太窄發唔到力, 仲有唔係一條線既地形, D位唔平, 無多餘空間, 加上黑暗

好多野限制左
唔係唔會過百人都救唔到

前夫老豆都有去祝賀新婚
唔通想人孤獨一世 金庸小說果種老土咩
成家人有眼睇佢妻子曾幾愛佢 而未來點都要行落去

唔怪佢老婆, 唔死都死左, 都要生活架

之前都成日聽呢個肥佬
不過有一排係咁講失蹤案，聽到厭

我睇完都覺得好正 之前未睇過類似既野
估唔到轉頭見到依個post推到十幾頁

轉曬做中譯人名特別柒味 鐘意01用返英文

我都想知佢隻手係點擺，如果係貼住身體又發唔到力，真係會癲

炸藥炸開岩石係一個物理變化嘅過程，本質上只係會令到石頭碎開，唔會令到佢哋嘅體積減少

甚至岩石會因為炸碎左而佔據更加多嘅空間(你想像一個切碎左既洋蔥比起原粒其實佔多左位), 反而減少左洞穴裏面可以移動嘅空位, 都未計埋潛在引發嘅倒塌危險

至於鑿, 個空間細到人都轉唔到身, 都莫講要操作埋工具

唔知如果呢啲意外今日發生的話, 有冇啲機械人可以幫到手

我youtube睇左應該係斜啲 唔係直落 卡左係中間，心口 patpat呢啲位卡住 好撚慘 吊係到等死

同意
早排will唔知乜事係咁講d失踪案好無聊
以為睇緊警訊尋人咁
但佢文案,剪接,音效,配圖等等真係冇得頂

好折磨下 辛苦咁多個鐘先死

打左麻醉藥/止痛藥先？

係
失蹤案 真係好無聊 來來去去兩三個可能性既姐
有d拖好長 講好多背景 人物關係

最近幾集幾好
尤其係逃獄同埋金庫嗰個
睇到o咗咀 呢個世界真係多天才罪犯

應該最少都70 80度
唔係點會一斷就跌再入左

有套戲係講班女人去洞穴探險
有兩集
覺得幾好睇

大陸有個同類既channel叫奇聞觀察室
做埋咩bilibili百大up主
佢老味唔單止thumbnail風格抄鳩will
有d片其中一段仲係直接copy will既文案
條柒頭叫長風,講野節奏又慢,條條片d配樂一鳩樣,平鋪直敘,成日抄人口水尾,製作又廢又hea

唔明點解咁多大陸仔吹奏條垃圾

一開頭有試過鑿石
不過唔Work
同埋你要知你就算鑿到
點運走啲碎石係問題
如果唔係啲碎石積喺度都係塞住
好多人都俾電影同卡通誤導咗
佢哋鑽頭開石啲碎石會自動消失咗
現實係你鑿幾多石出嚟就要運返幾多出去
好多人試過挖地洞唔成功就係俾挖出嚟啲泥塞死自己做嘢範圍

係囉 手擺前 定側？

呢套好好睇，好記得最尾個男仔要殺左佢爸爸等佢痛快啲死，之後吸石底啲空氣水泡+腦不斷記番一段類似形容洞穴的詩(唔知有無記錯)，終於走甩左
當時成個環境加埋音樂真係起哂雞皮

血液循環問題

逃獄果個唔係放保險箱 仲要過期 就唔會之後咁多野
不過佢都係仆街黎 打劫坐幾年咪算 殺兩人

係 拖到好長 次次睇到失望

明明係好簡單無下文既失縱案

而家應該化左白骨 穿到去下個room未定

有就實有 不過時間唔夠 用資源太多 唔值

日本其實係拜登樂園
我都好似睇過呢單
睇得太多差佬都係唔做唔錯，見女人比人搞就當係情侶耍花槍
日本都係冇事就好好地 一有事就揭露哂背後只係好過落後國家少少

呢D情況你搞到個遇難者無意識=直接送佢上路

係咪由will開始 之後突然大量增加依類 YouTube channel

descent？
兩集個ending都好撚sad

AK
真, 恐懼其實真係心理
等於一個人睇啲垃圾鬼片都驚，但成班人睇就變笑片

係 之前有條撚樣無野屌搵野屌 喺到屌鳩佢個樣樣衰

Will 其實邊到人？ 見佢全繁體中文，但口音又唔係台灣。

條友共青團既人黎 成日借d意放大西方問題 讚中國警察效率之類

我都鐘意 01
只有01同will 我會必睇

佢唔係倒吊的話 係咪應該會出得返黎

想知,佢應該係一個團隊,裏面有各種語言天才,先可以搵到咁多奇怪案嘅details黎講

上海
全繁體中文for youtube channel
佢平時都係寫殘體字

屌睇到好L心up
我自己都唔覺自己有幽閉恐懼症
個陣去越南玩爬個啲打仗地洞，大過呢啲好多
但入到去都係跪
爬左幾下發覺跪到好痛
下意識想企返直個人
突然感到有一道撼動唔到既牆壁頂住我個人
係會突然緊張同慌一慌
個人一繃緊條腰又開始痛
惡性循環
仲有一堆團友一齊爬
前面開始走遠
後面又係咁催⋯⋯
最後繼續向前爬，去到轉角見到啲越南staff係用一個胚胎既姿勢成個人屈係個分岔路到幫你指路
個吓真係好震撼
我係個洞入面幾分鐘已經急不及待想出去
呢位仁兄竟然仲要用一種難以呼吸既姿勢係入面幾個鐘
令我又諗起當年打仗有幾多人要被迫係呢個窿入面避難，一邊被轟炸機炸，一邊等待一個適合既時機出去同敵人拼命，個種壓迫感真係⋯⋯

呢單案之前連登有人講過
個錄音真係好恐怖
個個都懷疑係事主男朋友同佢前女友
同埋聽聞前女友係黑幫勢力
好可能係佢逼警方close file

我記得有集係講條友參加左個暗網既殺戮遊戲 好似闖左幾關最後主角生存到最後拎到筆錢定加入左個組織咁上下內容 有無巴打知係邊集 唔記得叫咩名

犯罪心理學有提過犯罪者會有騷擾受害人/家屬嘅行為
亦都享受欣賞自己犯案後其他人嘅反應

戲。。。？

記得有集講個自閉支那仔 係到借d意讚中國差佬

呢條頻道都有講有兩個女仔係巴拿馬雨林失蹤果件事 最後好似搵部分骸骨 但有他殺既跡象 但當地警方最後都認為係意外死亡 咁就close file

好似係

佢同wayne調查簡既片都幾好睇

viutv 英文台星期5晚上節目abc 20/20 都好多美國謀殺案睇
不過唔係集集都有
有時講下時事

係就係 但又唔好抹煞人哋嘅努力
佢整啲嘢真係好撚詳細 字幕又肯轉返做正體 語氣同腔又順耳
連Case嗰啲都可以整合到好撚完全 有啲案我睇過好多次但都會喺佢度聽到啲新嘢我從來未聽過

整過片就知淨係上字幕都上到死佢仲要連啲圖都咁清晰
搵資料主題都搵死

好好睇 題材引人入勝
高質頻道

最集最尾既教育時間必飛, 好大陸
但佢好似最多資源做, 一星期出兩條

同埋兩個細路冇老豆係好有影響

近年連登回帶得太多

我都諗起 呢個起碼有個天空睇吓
洞穴裡面黑鼆鼆

係

亞洲人到而家總係放唔開個種根深蒂固嘅傳統 覺得死左老公唔應該咁快搵第二個
好似唔想見到寡婦開心過日子，係都要哭哭啼啼 抱住個細路捱日子先叫守婦道咁款
屌好似以前d粵語殘片
其實個女人都已經過左幾年先結婚，又唔係笠人綠帽
人地老豆都大方祝福啦 咁多包袱諗咁埋多野 真係鄧佢地辛苦

其實佢頂到咁耐好勁㗎喇
我淨係踎低起身都暈暈地

呢個真係好過垃圾老高好多
中国人嚟講

某D PROFILING先係
明顯情敵殺, 情人又護住兇手
之前有兩單都係咁 美國女警, 韓國釜山

因為佢細細過成日入去，有可能俾細過記憶搞亂左

另外，個陣佢地細過細粒啲，以為入到去冇問題可以好易出返黎，醒唔起自己大舊左好多

香港有無, 人造黎體驗下都好

似香港口音 用普通話受眾係多啲既

古時盲婚啞嫁 無自由戀愛
女人如果偷情, 分分鐘夾埋情夫殺老公
所以用依個習俗令女人情夫打消依個念頭, 可能有利社會穩定
落後既思想

中港一家亲

係LOR
我都以為講依單

睇過潛行深淵都唔會玩

一開始睇條片標題話’驚魂營救’
仲以為會係happy ending
睇完心情真係好難平復
一直想像嗰位先生當時有幾絕望
喺個咁唔舒服嘅狀態下仍然支持到成24個鐘
條片又話佢喊到眼腫晒...諗到好心悒

我唔反對係他殺
但我又覺得個錄音有機會係啲人玩電話

有software可以幫手上字幕support到普通話

唔知啊 所以話再前面係未知區域
以前身材最細嘅探險家都知道自己通過唔到 直接放棄

人地配合官方洗地嘛
紅衣男孩比佢講到係BDSM意外

如果講搵番嘅失蹤case都好睇d
平時睇開yt外國失蹤case found有時搵咗幾十年先搵到
冇結果case好鬼悶即飛

個洞穴咁窄
唔可能一直都倒後爬
根本睇唔到前面
所以一定要頭落先

點解唔炸就好多人講左
唔用油一黎拎入去有困難
二黎要潤滑佢成個人先拉到出黎
姐係要倒好多好多油
你要知佢係垂直倒立
姐係鼻哥窿向上 仲要夾住左對手郁唔到
一倒油d油就會沿身體流入個鼻
即刻窒息死

冇追post點解唔用油

噹

好似話手擺心口下面？
爬落去

但如果炸咗之後又救唔到/入唔返個洞可能會令到佢更辛苦更驚..
啲人又走曬冇人陪住佢咁..好恐怖
咁樣走仲唔安樂

我搵到呢條片係個男人原本應該去嘅另一邊嗰個叫做birth canal嘅方向
呢條所謂"正常"路線都已經夠CLS

跟住呢度有成個洞穴由頭到尾嘅片

打電話畀佢老婆嗰度令我諗起1996年聖母峰事故嘅Rob Hall又係有人去救佢但係救唔成 同埋都係頂到1-2日先至死 而且條屍都係留喺原地

第4條片分秒影嘅位置

個被困者要幫手轉身果d 先出到， 太痛/ 庥醉冇意識係搞唔掂

呢啲channel有好多
睇咗勁多都係得will同奇聞觀察室係會睇上癮

講真爬everest之前都有啲心理準備有可能出意外
死嗰陣係凍死應該冇john jones咁辛苦
john jones真係應該冇諗過自己爬呢個"初心者"level嘅洞都會死

畀我揀寧願死喺雪山

唉睇完條片個人好唔安樂抖氣好辛苦
rip
成件事真係好恐怖
冇咩野我都係留係屋企算
真心覺得人類同大自然鬥唔過

係其實點解會有人想玩呢d

唔係水底，係直頭窄位探險......根本入果下都知有機會出唔番黎

我覺得恐怖過上便 127 hours

仲有係佢死嗰時仲係攬住件摺好嘅衫

非法取得嘅證據一向唔可以用

好得人驚，驚到唔敢想像

講真呢d真係初心者lv 洞咩？人都卡死埋喎

利申外行人＋極細膽（小小幽閉恐懼），只要見到任何呢d要黑媽媽＋要爬既洞情願你就地打死我，都唔會爬入去

wayne 真係唔得，講野方法聽得好唔舒服，好似想抄will又抄唔到

原來噉多連登人有睇佢

叉雞好黃，殺手段片有721 831 8964不過應該唔係香港人

應該係留comment果個有

佢當你行岩條路 就係初心者 唔駛太多gear 好難卡得死
你行錯路梗係另計

中共應該成日用依招 幾個鐘轉返你個頭上黎 介乎死同唔死之間

呢條友啲普通話怪怪地咁
係咪香港人黎
想多啲人睇先講普通話

支那狗有咩好睇

我是Yuma

我都認同佢唔係初心者level
就算真係爬啱都勁難爬

呢班channel全部淨係講日本美國韓國啲案
講到人哋啲警察政府幾無能
但係好少講大陸啲案
尤其係嗰個咩英大吉
淨係講韓國印度嗰啲案

佢係行錯路先奶野

我最欣賞係佢無咩叫人like sub果d廢話#haha#do
有d條片未開始就叫人like sub果d完全無邏輯 搞到will係清泉

自帶配音

will 好認真 又冇好hardsell 叫你 subscribe/ like
真心好高質

識嘢

AE channel

「這天是個星期六」

公道啲講，以內容黎講，佢啲分析有80-90%講中個真相，真心勁
特別係呢單：

Will講案件講得好好聽
講野既節奏
有晒地圖，案件圖片
成個故事好清晰咁表達晒出黎

大家好，我是Will

強烈懷疑當中有好多中國大外宣
不斷強調人地政府有幾差
又刻意唔講人地資訊流通透明度
所以啲懸案先會咁廣泛流傳
係得大陸發生勁多恐怖案件但相隔條村就已經咩都唔知

歡迎來到X調查

最終結果都係死，點解唔試

01檔案 高質 最緊要係粵語支持下

案件發生在紐約，紐約位於美國紐約州的城市，為美國人口最多的城市、紐約都會區的核心、以及世界最大的城市之一，是對全球的經濟、商業、金融、媒體、政治、教育和娛樂具有極大影響力的國際大都會。

睇個youtube又黎呢d

痴線 大外宣超捨得駛錢 係唔同地方投放嘅量多到數唔晒
仲會越黎越高明咁軟性滲透佢想賦予你嘅資訊
只有港豬撚、真心膠同五毛先唔覺

之後好似拉左，佢自己係拉斯維加斯發癲

其實睇返張地圖
指示都算okay 清晰
同埋都有提示
唔好夾硬嚟
不過無人睇

其實呢啲洞探有乜好玩？
冇嘢睇。得個捐
我行張保仔都覺得悶。無聊

大家好，我是Wayne.

will 係少有個用2倍都睇得好清晰既YouTube channel

另外Karen 都得

好似係台灣人

屌唔好呢d野都上綱上線啦

支共隱瞞先無料講啫

支那案邊有咁多case file公佈俾你講
公佈果d又做哂手腳維穩

我琴晚都睇左。
最恐怖係佢連條屍都出唔到來...

最後同老豆講野.....
話佢應該出唔返來

睇返上面張相，見到個窿咁細仲要垂直咁濟，都敢爬落去

初初以為似渠啲井咁，可以腳落先

咩係手要向前先爬到嫁咩

嚇到3點半先訓得著

台灣吧，繁體字

宮島都暗示mk仔有目的

回錯 sor

01 果個就收皮啦
D語氣好似. 但完全唔係果回事 CHOK到不得了 完全唔自然

2020 洞口

條屍仲係入邊

有冇聽過倚天屠龍記，應該係類似既卡法

我覺得佢分析都唔錯。
唔知係咪真，但我認為都言之成理

英大吉算好啦
佢直頭有個playlist叫中國禁片,入面都講左幾單大陸案
另外可以睇下 腦洞烏托邦
出過幾條大陸屈打成招冤獄片
d大陸小粉紅仲話咩呢d係國家法制進步左既證明

推薦lemino
雖然佢唔係講案件起家,但有幾條片講懸案超高質
缺點係佢出片出得好慢

有味就提到後人 呢條係錯路

好可惜 明明就黎畢業做心臟科醫生 第二個小朋友又就出世
佢臨死前一刻仲關心受傷個個救援人員

佢行錯路姐，下次應該要係個洞入面加路牌

其實簡單啲諗
地下有個洞垂直嘅
直徑啱啱夠人入啲
深就夠個人嘅高度嘅8成
然後將個洞45度打斜

直係dead end嚟

外國人少係有原因
真唔明咁探有咩樂趣可言 你話探險為造福人類都話

咁q細個洞 點會諗住爬入去架

解謎檔案 都好正！ 廣東話又講香港都市傳說

警察一定釘死佢, 有少少事都鋤死佢

都話第1個死既 都唔係片講果個 唔認真睇片既你

推介下01檔案，每期都有粤語同國語版

黑都唔驚,最驚係卡住左返唔到轉頭
所以貓真係好醒,窿唔夠貓鬚闊就一定唔捐

由講到爬牆入屋嗰下我已經知道嗰啲證物全部唔用得

不過唔食藥搞到對手大晒呢招又真係嘆為觀止

不過滴疑犯血跡又的確好可疑 你叫我揀我都唔知點揀好

上網都有post有片，不過可能怕玩爛左，唔多detail, 第六層都封左啦。

但佢啲口音一啲都唔似台灣喎 佢以前bilibili啲片係會早d up 但佢Youtube啲片會轉返繁體 呢點我覺得幾好

下至警察上至檢控官全部都垃圾到仆街 明明單案好簡單搞到咁複雜

呢個真係好癲 無諗過咁完

我都覺得佢抄will，不過最頂唔順嘅係佢啲口音

呢套好睇唔止係恐怖咁簡單
as above so below

非法採證同埋俾人知道個探長歧視之後基本上得返好少有力證據

仲有一個台灣嘅叫異色檔案

諗諗吓其實淨係行錯路都好難搞
又轉唔到身，斜坡要倒後返返上去超難

我都有睇Will, 逄星期二出片，每次都係like 完先開始睇,有啲故事明明其他channel 都有睇過，但去到Will 到再聽一次，Will 會講到好似一個新故事咁。
Will 同成個團隊會對嗰故事從新編排，搜集更多既資料，再由Will 去講返出嚟，聽到成個人代入嗰事主既觀感。

Will 名句：那天究竟是發生了甚麼事？現在就帶大家回到...

唔明sad乜撚，又唔係有人逼佢去爬，又唔係為左養家活兒打份工咁頂硬上，佢自己鍾意又選擇去爬架嘛。冇諗過仔細老婆嫩唔可以唔錫身都算，自己睇撚住地圖二揀一都揀錯，呢啲係佢自己求仁得仁啫

紅到仆街
睇左一兩條滲左民族主義入去

異色檔案睇台灣case 不過有時太過左膠幾難頂 始終台灣人

你講得啱 有時渣住車 聽老高都聽唔太明 要睇字幕

扑斷咗都冇位拉佢上黎
夾硬拉隨時淨係拉到條大脾

假的

喬伊

集集都追，真係好like佢

班友已經唔係洞穴探險
根本係岩罅探險

宜家封左了

想知三更研究所係咪都係支那
利申睇開01檔案

屌 無野做搵野黎玩
有靚老婆 有兩個仔女仲搞d咁既野 無撚腦

咁佢係支那人黎

讀到大學 仲要醫科 個人仲咁缺乏危機意識都有

係中國人

好撚慘，出面成村專家，最尾都係冇方法，眼白白睇佢死

有聲

咁佢又無乜口音（似聽開嘅台灣國語）又肯整正體中文字幕真係值得俾個

無話佢唔好﹐好多中國youtuber 都幾高質 (唔包括小粉紅)

幸福美滿家庭都唔識珍惜，仲要美國人
睇到好撚嬲

我們把時間推回到，2006年7月

三個鐘都無消防員？

邊度

有興趣睇呢啲短片
留名先

呢單野火巴個post講得仔細d
個死者同女屋主&佢男朋友係識
個座廁有拆過既痕跡
死者當時應該係同女屋主偷情，男友黎到，死者就捐落去避
之後女屋主同男友出去，返黎就見到死者凍死左，就扮野唔知死者點入去

有人話佢係上海 又有人話佢去左美國
不過佢都特登有配正體中文字幕

嗰個好似係救佢嗰個人嘅老豆

係？
sor, 冇聽清楚

支那㗎 佢殘體轉做正體字 台灣口音唔係咁

最後斷固定真係好絕望，仲卡深咗

洗衣機

以前睇過呢單英國洞穴探險遇難事件，又係好深刻，自己身處跪都跪唔起嘅窄道，但水位不斷上升，果種恐慌同心理煎熬難以想像

比人塞入去？

喺床下低攝住都得人驚
仲要係個無光嘅洞

好彩有step brother救我

X調查係幾高質

鐘意依單好簡單 但一代入去就好緊張

要咁有壓迫感既香港真係好似無

條友做錯事已經畀天收左啦，無謂再批佢
係人都知佢抵死㗎，無料又做帶路

呢個幾make sense

你去果個應該係古芝地道
反而我果次行只覺得好熱，蹲係到行好撚累
壓迫感反而冇乜

同埋佢喺入面應該無食嘢無食水

我諗入張寶仔洞已經係我極限
尤其睇過依單有機都唔會試

班唔知咩退休特種部隊計過晒數
安全先入去

導演既體能隨時勁過bear

唔知以依家科技
依啲可唔可以探咗路先...
回聲定位...
放機械人入....
啲professional caver 真係癲
唔敢諗第一個入去嗰個
究竟點探路

個攝影師真心好勁。

攝影師最勁

諗起自己kick住郁唔到已經好心寒

其實佢係抵死，幸福美滿鬼佬家庭 日日扑野 搞左兩件出黎。自己走去重刷 戇鳩到無人有

關咩撚野事

敢問邊間uni?

手卡住咗喺心口，動彈不得
完全發唔到力又郁唔到，諗到要咁樣卡死真係

其實我都覺 最撚慘係救佢個百幾人 唔知會唔會內疚一世

同行其他團友都同你差唔多
我諗呢啲嘢真係好睇個刻心理狀況，我如果唔係嘗試起身個一下我諗我都唔會有嘢，係累囉

有前人探險精神，我哋先可以享受到而家已經進行咗嘅科技同文明
當然你用一單致命意外就冇得講啦

仲有一個人因為救佢受傷
最尾有個救援人員仲要差d同佢一齊卡住
新手走去 專業級洞探 亂鳩咁黎

倚天屠龍記一早已經寫咁係送死。

佢係行錯路，原本打算係初學者級探險

不過呢種咁高危險性而冇必要性嘅探險活動，出咗意外仲要累到救佢嘅人，應該要考牌先俾去

睇into the unknown

老哥捲脷太重，有時要睇字幕

無睇錶咩

如果幫佢打麻醉藥令佢成個人昏迷，再夾硬扯番上嚟唔知得唔得？
肯定傷身或斷腳，但應該有機會救得番。

我都以為救得返
點知救唔返都算
仲要直接落葬

泰國少年足球隊.....我鎮靜劑迷暈再當貨物運出去，途中入水死咗1個人.....

你會咁諗係正常 又唔講講野既文路
老高係支那人
WILL係台灣腔

如果入面有空間郁動嘅話就可以轉一轉身頭向外咁鑽返出黎
片入面都話佢確信行啱路入面會更加大先一直死爬入去

一個一個探
出唔返黎就好似呢個咁封住
咁剩低果啲就係可以爬嘅路

我都唔係mean啦，條女佢老公死時表現到死去活來，又唔肯走。
點知轉頭生完個遺腹仔後就改嫁，唔撚係淫婦係咩？？

淫唔淫我𠸝唔知
但一個女人要養大個仔
不如再嫁 對大家都好。。。

尋晚睇完黎 估唔到有人開post討論
x調查真係好好睇 唯一會subscribe 其他都係就咁search黎睇算

CLS
係咪要人守三年寡你先滿意
同埋死者爸爸都做埋證婚人，人地都唔介意你咁緊張JM9

男權到 改嫁都要批評侮辱人哋 正忠港男 自我中心到呢 係咪以為自己好撚醒？

佢個人係入面卡住左
拉佢上黎都會kick死左

要掉轉思維
佢點樣入，就要點樣出

但問題係，佢頭入，一格一格咁攝入去
而家腳出，就要一格一格咁攝番出黎，唔係會kick死，拉唔個人出黎

方法唔係話無
只能話高難度操作

佢老豆老江湖黎啦，利益計算
佢個孫女同孫仔畀個女人揸住做人質，佢可以點？咪做順水人情囉

佢向前走，梗係頭係底
走錯路以為過呢段就會闊好多

我連張寶仔洞都唔敢入，點睇會否太廢

我唔係好似你哋咁，對自己有利就唔出聲，不利就講女權

同意，好鍾意睇呢啲懸疑奇案
淨係睇佢，
不如大家講下阿will最好睇係邊集

如果真係既成件事幾撚恐怖，隨時爬爬下地洞呢到一條屍，個到一條屍

藍可兒

又係睇CCTV都心寒

有錢二世祖殺人個都好睇

如果佢個人左右轉到身
係咪就可以唔斷腳咁拉到上黎

一定有

睇完自己代入左去，依家久久不能平伏，好驚

夜晚睇完搞到我關燈訓覺都驚
搞到3點半先訓到
今日唔精神

我以為佢啲view數係大陸人多
原來咁多香港人睇

我幾鍾意「無法解釋的失蹤」同「無法完成的尋寶遊戲」

😑
大家好我是wii

再也沒有回來

連登仔係戇撚鳩乜都要屌一餐
死撚完老公一定要係屋企喊到隻眼出血
食唔安坐唔落頹到變屍乾咁先合格

屌你老母人地有幾心痛幾唔開心洗撚同你交代
唔知以為你耶穌有上帝視角對個老婆既生活瞭若指掌

咁而家又關唔關咩有利事呀？ 呢單野邊度有利益衝突？jm9

逃獄系列

要佢自己出力配合先拉得起

我晚晚都聽呢D channel訓

果時中學讀geography 個miss帶隊入，而家唸番學生有咩事個miss上哂身 記得中途有啲位都幾窄 都成廿幾年前

問你認唔認強姦左個吖婆 同黨係邊個
唔認吖 得 再困返幾個鐘後再問你

台灣都唔少

有無link?

agger 又係出唔番去

之前睇唔知邊個channel
講廢青細仔課金女直播之後殺晒全家

死後仲要永遠用咁嘅姿勢卡住喺個洞穴到 嗰種孤獨感

我覺得小烏如果唔係已經係澳洲人 佢都唔夠瞓膽講呢啲case

失蹤=死左
我係咁理解

根本就係好多黑心支那人種心態,唔見得人好，自己心地差 充滿扭曲仇恨 睇咩都係負面
好似成個八婆咀臉講是非嗡嗡嗡咁
連登進步左架啦，講左咁耐先得一個衝出黎柒
都係講返單case,咪鬼理佢 由得佢自言自語淫婦到夠啦

Will有一條講水底探險失蹤 都講得好好

Reddit 有一個thread 分4 part 超深入超詳細咁研究成件事來龍去脈
成個水底洞穴每一個部分 去到搜救過程 甚至潛水gear都寫得好詳細

Ben McDaniel the Missing Scuba Diver in Vortex Spring

呢單覺得佢自己走左 假象黎

我諗佢個情況好似索帶拉緊左既情況，索緊咗之後幾乎無辦法鬆翻，除非剪左條索帶

上幾集個法國銀行劫案，正

我睇哂之後 我都覺得係咁
佢本身公司執笠破產無哂錢 靠屋企人接濟仲要差IRS錢
但係我覺得以faking his own death黎講佢又做得太完美

「隨著時間既推移」，學左呢句成日用黎做連接

點解油唔得其實？

subscribed

睇咗嗰個日本廁所
死狀奇怪嘅屍體

同埋地底湖失蹤事件

冇樓主第一條片咁精彩

可能一開頭已經講好晒結局

冇咗講個過程去親身感受

其實可唔可以一開始攝一枝棍咁既物體

等佢有體力既時候借枝棍發下力慢慢褪後得唔得

太窄 加上佢成個人倒轉左
你倒油落去一定會依附係佢身體然後流入鼻令佢窒息死
潤滑油唔同水 潤滑油既Viscosity 令佢附著力好強
就算水既話慢慢少少咁倒都有可能叫佢用鼻噴氣推開
潤滑油一定做唔到 極高機率令佢窒息死
希望有人睇到然後唔好再問點解唔用油

一枝要長過佢個人既棍 無可能運到落去

個樣怪怪地
唔show 樣可能仲好

咪撚柒啦傻閪

我每朝都有呢種感覺，俾張俾軋死，起唔到身

我晚晚都聽返舊時電台鬼故瞓

鐵尺呢種texture既呢？
不過要好闊

一聽啲普通話口音已經分到啦

但得20cm闊 冇咩可能掛

入過馬安山果個，好撚大，仲有幾層

可能都有機會得
只係一時三刻 資源有限
咁既野好難搵得切
當刻都係想用最就手常見既資料去做
每一秒等待 被困既人就少一分生存機率

香港? 邊度黎

噚日都睇左 cls

有人死就直接封成個洞啦

本身有幾次意外都已經封過

痾尿都係倒落自己頭

歡迎來到x調查

現在把時間推回到xxxx年x月x日

噹

Will轉左背景之後要多人抄佢，連個look都抄

但佢對眼望住你好似望兇手咁
搞到我有d淆

個重點係點入去

生人又好，死人又好
都入唔到
除非拆過

其實搵個大鐵網（好似捕魚）咁包住成個人再拖上黎得唔得

個人係入面攝住
夾硬拉佢都會kick佢
要同被困既人，一下一下咁拉，慢慢攝番出黎先有機

有機會係腳頂住，救援人員心急想繼續用力拉出嚟，結果度力食哂落個wheel 度頂唔順冧咗

最sad 係其實可能啲rescuers 都知從頭到尾都無辦法救到佢出嚟，盡試咁解
隨住時間愈嚟愈絕望

用腳點落呀你揸車都要車頭行先啦

死先係解脫，最慘係死前20幾個鐘呀，代入下佢角度，由一開始仲有體力，完全無諗過出唔返嚟，到有人嚟幫佢， 到嘗試到最後知道應該要死係度，再人生走馬燈。
仲要係一個全黑嘅空間，手腳動彈不得，倒吊，連人都見唔到
想早死都早死唔到先係最慘

正常道路同呢條路一樣但係卡實之前會突然間變返大 所以垂直嗰一段正常可以係大空間轉身變做向上爬返上去

個主角行錯路 行咗一條不停變窄嘅路 仲要同正常道路一樣係倒豎蔥形式 所以係佢未卡實之前轉為向下爬就已經注定佢上唔返嚟 只係未卡實唔知者

好多個YouTube comment 都係咁講，我都係咁諗

但係有個comment 都話如果唔係有呢啲人，人類仲停係石器時代，即刻明白每個人都有佢哋嘅道路同使命，掉返轉諗呢個世界只有John Jones 入過去

馬安山，viutv 介紹過

This

重點.點入去呢?

第一個死既係片中主角喎

古芝地道我都入過
同你一樣入到去覺得好壓逼
蹲係度行已經覺得咁逼
完全想像唔到john會有幾辛苦

睡美人山洞喎！邊度錯？

礦洞，早幾年d fd入過去

居然可以得出咁嘅結論

大佬k啲片愈來愈長

點解要俾我入呢個po
代入咗透唔到氣

好似係英國救援專家，但我相信佢唔會後悔

泰國退役軍人

正常黎講
生人 死人都唔夠入去
除非拆開左

拆開左，搬條屍入去
即係謀殺

睇住啲片有啲塞息感
咁驚一定會大啖呼吸
但係洞入面前後都俾石壁壓住
最盡只可以淺呼淺吸

覺得而家自己可以深呼吸好幸福

Ryan Reynolds 套 Buried都係咁

好似係係泰國前海豹成員?

我個人去諗
要係個洞較大地方同結構實既地方
打幾粒拉爆 再加滑輪
然後被困既人身邊既人要有部對講機同拉既人溝通
然後幾條粗既大繩，拉條佢雙腳
逐小逐小拉住攝番出黎，邊溝通邊就住去拉，唔可以一下太大力，唔係會kick死

我諗到就咁

其實拖咁耐 最後佢已經冇力推自己上去
單靠拉絕對係唔夠力
同埋咁嘅姿勢實食唔到嘢 又飲唔到水

攞1大1細電炮，搭條電入去有冇幫助？

如果可以左右轉到身仲卡得死？

佢個人倒轉，只能靠外力拉佢
問題拉佢時會kick住，只能一下一下咁拉去就番個位
因為地心吸力，個拉力要大幾倍先夠力上

發力點唔同
向前方行用腳力 同 向後方用手推都差好遠
利伸：非phy人9up

係入面卡住左，只能逐小逐小較個位拉佢上黎

咁你條女都幾慘，貼個心俾你換返轉俾你道德綁架

如果我要死，留低個老婆同個未出世嘅仔，我都想佢幸福唔好咁辛苦搵到個依靠，我知道我係佢心目中永遠有個位置無可取代，我都係個仔嘅老豆。

而家都唔知佢對手係點擺，如果係手過頭頂仲可以推一推出力，如果卡住同身體貼埋連力都出唔到

IMDB 有7分 即刻down黎睇先

上面有人講過既
海森堡
差雞

異色檔案都唔錯
佢係main台灣案 資料蒐集都做得幾足
同埋有podcast 可以聽下佢地對案件d個人睇法

咁樣既姿勢都幾難打炮
一定好慢

Aechannel,異色檔案
不過異色自從佢老婆出埋黎成日打亂個節奏之後就冇睇
老高又係，最初期得佢一個講果陣覺得勁好睇，一多左佢老婆係度扮傻鳩up就冇睇了

原來拍左套戲

打斷對腳一定會流血更加危險
同埋人係極端痛楚下心跳會加快
會令原本已經衰竭既心臟負荷更大

打麻醉藥唔可行
一黎好難喺腳底打麻醉成隻腳
二黎就算俾你麻醉到隻腳，失血一定無可避免
全身麻醉就更加唔可能，因為傷者會唔識呼吸

屌 睇埋will其他片都好恐怖好撚多失蹤案
人類真係惡魔既化身

拆開就唔止
外面入基本唔可能，屋內入，腳入先，訓低就係死者既姿勢
呢種可能性較高

廣東話仲有原子檔案，專講香港舊案

擺明無位發力，一睇就知

佢應該都知道自己今次玩完

好在個老婆無消極。。。起碼都搵返頭家。

有空氣流動姐應該

叉雞好睇 d奇案輕鬆啲 睇完無咁沉重
無聊睇下幾正

但又拆又裝又塞入去都要好長時間
入去避呢個講法難信d

謀殺點都係最大機會

異色早排搵阿善師上黎超高質
不過依家講多左靈異野

個人去睇，根本生人死人都唔夠位入去
一定係謀殺棄屍

拆開個口，放條屍入去，再裝番

佢老婆比人屌到縮埋左去鏡頭後面好耐

好鐘意睇佢

叉雞，Wayne調查，最近有個新ch叫coma解密中 都幾好

真係好耐冇睇，抵啦

呢單代入左之後真係心都寒埋

擺明唔係主角喇
佢俾人剪過牛仔褲
嘗試就咁拉出黎先

之前去越南玩 去古芝地道 有一PART係入一節地道之後上番黎, 一個排隊入地道, 爬爬下隻腳唔力, 個地道又細 起唔到身, 前面D人又頂住, 當刻真係勁有壓迫感 ,唔好話D 重窄重細既洞穴

快啲睇番 早排搵左阿善師上黎做嘉賓 高質到痴線

01檔案仲正

條屍到現家會唔會仲完好無缺
水泥封洞口雨水都落唔到去
加上呢啲洞穴環境

認真咩我都有睇01檔案，覺得個語氣節奏好機械化

温暖喎，化左十世啦

我睇到中間位好緊張

好似睇劇咁

第一次知有依個 Channel

好似幾正

巴打我都有去過，睇完即刻諗起，個地道已經算大都有啲驚，唔好話呢啲

最近動新聞有個類似既環節

依啲故事如果係廣東話 會幾正

太窄，能夠容許四肢揮動嘅空間太細，而且腳喺出面上半身喺裡面，最慘佢係跌落去

好多人都屌Di掃 但我個人都幾鐘意聽佢地一齊吹水
可能因為我係聽podcast版入手 聽到後面會比較鐘意聽佢地閒聊
不過無可否認utube版DK一個人講係好聽好多

你唔識睇後鏡？

睇到好壓抑
感受到果種絕望

有冇人有睇AE Chanel
幾鍾意佢講日本案件

做b站backup佬已經夠賤格，仲要講啲片係自己拍

你識啲咩 睇老高係睇佢老婆

馬礦
應該係香港最整齊既礦洞，入邊斜坡極度難行
尤其是144落110ml，直到仆街
有人可以掉返轉頭行真係好勁

利申：耐唔耐入去搵景點，已知既景點重未搵到大/細球場 比人放交換物品既石棺 大蝙蝠洞 同 17xml既秘景夾層未行哂。

有睇都唔錯，不過update好慢，佢講啲案都比較少見，最新講北海道姐妹嗰條片睇到好嬲

偷片都算仲要冒充埋本人答問題

早幾年都入過去

啲蝙蝠恐怖到😨

個市政府真係垃圾
三番四次咁阻撓個家姐申請綜援
最後仲因為咁而害死咗兩條人命

小天使事件嗰集我覺得好好睇

係咪《潛行深淵》
當年係戲院睇 成套戲都係海底
又黑又比水聲包圍
再加上洞穴密閉空間+冇氧氣
睇到好撚壓抑

我第一次入去唔知果個位有蝙蝠，果個位係大斜路唯一嘅平路休息點...

喺嗰度休息嘅時候，我立下眼以為係礦石，用電筒照埋去班武肺傳播者原地倒掛fing哂頭拍晒翼，嚇撚到我息到唔休繼續斜路行到底

小天使事件我見好多人都話係同日本皇室有關

你會睇住後鏡揸車向前行

同埋佢呢個情況，用腳落咩都睇唔到點行呀
等如後境都封住，你仲點樣向後揸

注意礦洞唔好有女人入去

依加大把女去啦
謠言嘅嘢止於智者

點解？因為會不斷叫好撚嘈？

可能係
AE講份名單上有啲人嘅權力可以大到要Popo 中止調查

佢仲係大陸入面
佢另一個channel 外景都係中國

痛撚到仆街

佢有4層既，分別係240，192，144同110，果次係240行斜直接到去144，冇係192果層行

最記得144行去110個條螺旋斜坡好撚斜，同144斜坡果個入口位好重水氣

斷捨 離

政府人員都可以調查，唔可以調查嘅應該係得皇室好撚黑暗

好撚慘
不過死之前咁多人幫，都起碼好過無人知自己死係個窿入面

想問上次泰國班撚樣以家點？有冇好好報答社會？
係咪唔可以屌佢地？

如果知道已經死硬，叫救援人員幫自己打毒針，等自己死得冇咁辛苦好過

又唔係木乃伊

齋聽都好有壓迫感

192有條樓梯落去17xml夾層
110有條路上返16xml夾層

110上16xml 就係我po出黎尾三果張相上去

144成層都好大塵，我次次都帶豬嘴行144

Will啲講野語氣同節奏真係控制得好好
今次完全估唔到係拯救失敗 睇頭半都以為成功

唯一一條片我覺得Will講得唔夠好就係巴拿馬雨林果條 資料比較混亂同冇咩結論

我都有睇
估唔到哩到有post

三間研究所都幾好

Will啲片我睇完最寒係依單封信好撚恐怖

不吉，會有怪事同多意外

炸死埋救援人員都似 結構點無人知 一炸倒塌攬炒
仲要爬得咁深 點走

佬K個腦洞環節好多時都logical,但好大陸

點樣睇高度 /高低差？

搵唔到3D map, 理論上越下越低

原來有人講咗

巴拿馬嗰單案我覺得佢分析得幾合理其他channel無人咁分析過

比較少有呢單唔係咩命案/懸案/劫案

下你係110ml行番上去？

我果陣去唔算太多蝙蝠

同感 封信講個女比人捉左去做雞
呢單都算心寒
完全無蛛絲馬跡查到去左邊

呢d真係貼錢都唔會去玩

有呀
果度係必經之路

但同幾年前唔同，好多野比人破壞哂/帶走哂

似畀人賣左去外國做雛妓好恐怖

我係240逐層逐層去

我見youtuber好多由110上返240

屌睇圖都有壓迫感透唔撚到氣

巴打咁勇

最鍾意佢講巴拿馬雨林果單 下半個腦洞環節好正 比較其他同類Youtuber依單大多冇個人分析

呢單有傳話佢得罪村入邊個勢力人仕
個勢力人仕不停騷擾條女
佢就代條女出面講數
有人估計係打暈塞佢入馬桶再關蓋嚇下佢
但塞入去果陣係頭下腳上
佢醒咗後就向前爬所以越爬越越入卡咗係中間

[日本奇案2] 福島女性教員宅便槽內怪死事件

果時諗山就行得多，礦洞真係未試過
成件事又好有探險feel，咁咪試下

點知一試上癮
其他礦洞都無馬礦咁激，包括某個已
皮以收遊繩先落到既前金礦

如果有巴打識英文而又鍾意聽懸案奇案呢類野嘅話
我個人會推薦Nexpo, ReignBot, Nick Crowley呢啲channel
佢哋啲片嘅題材幾特別，narrative style又可以引起觀眾好奇心
英文流利嘅巴打可以去睇下

識貨
Lemmino真心超高汁
期待Nexpo Lemmino 同其他奇案channel collab

但個問題係而家已經唔係石器時代
喺一個發達嘅地方好食好住
有求知慾 可以去學野 做研究
而唔係明知危險 自己又非專業
有老婆仔女
仲攞個身出去「探險」掛
連太空都用到機械人去探險
咁呢啲洞如果有咩學術意義都一定可以靠專家去用機械人去探險
點解要拋個身出黎
其實都係為左自己覺得好玩啫

而家係現代喇喎...

屌，個標題諗住會最後無事.....結果

條屍唯一囉返既方法，我諗只有用鑽探設施慢慢鑽開個洞挖出來
不過咁樣成本會超高，所以最終封咗個洞直接做墓地算

大家好我是switch

問題係佢對腳轉唔到灣

所以咪話我覺得每一個人都有佢哋嘅call and duty, 未必每一個人都一定會對社會有貢獻，但係都有佢哋嘅原因。

就簡單講，係John Jones 之前可能有過10個20個同John Jones 一樣嘅人入去，先至會出到份Nutty Petty 嘅地圖。

我就覺得每一樣嘢發生都有原因，好似John Jones 咁死咗係度導致封洞可能避免咗以後出現更多嘅悲劇。換言之John Jones 就係出世嗰一下已經注定佢會死係Nutty Petty 而令佢封洞，就好似Tenet 套戲咁。

好在個rescuer 最後無事，叫做無連累到人就算啦，可能仲救咗其他性命呢

有希望仲衰

就算機會細都無人會做，因為無人孭得起呢個責任。
你救佢唔到冇人會怪你，但你拉斷佢腳直接導致佢死亡就唔同講法。

其實揾架鑽探機係另一邊鑽過去得唔得

睇完都覺得驚，體會唔到呢種樂趣

好睇你信唔信命定論
我就覺得人係點都要有危險意識嘅

你話好彩rescuer最後無事
咁其實佢入去探險嘅時候
佢都唔可以assume自己如果出事嗰陣
rescuer有無事/幾多個rescuer有事
Rescuer無事都只係好彩

極限運動呢家野我哋普通人真係唔明以前玩uncharted曾經以為洞穴探險係探索啲空間勁大起碼可以企直個人嘅洞，嗰啲就好正

我反而諗佢死左之後
點解唔搵專業處理屍體嘅人將佢斬件拎出嚟

如果我係佢家人，我會情願佢就咁長眠。
人都死左，仲鋸開佢做乜？

Ching 佢其實已經攝到冇曬位，已經kick住哂（見樓上實況圖）根本已經冇位比鐵網入去

加上佢面向嘅問題，你夠位放網，佢都係要斷腳，因為佢冇位曲腳

工作關係有試過係絕對安全程況下有類似體驗，係全黑勁窄轉唔到身既環境搵出路。
個種感覺真係好難受，就算你知道你一定唔會死，個恐懼感都會係咁衝擊你令你冷靜唔到

純粹覺得要佢條屍留喺果度會好唔開心，但外國人諗法可能唔同啦
寧願盡力執番出嚟正式埋葬

點解無人屌佢兩個fd

我一開始諗法同你一樣，自作孽不可活。

但係睇完個YouTube comment 就突然間明白呢個世界有人就係注定要去做呢啲嘢
好似你咁講其實每個人都有危險意識，但佢哋就係會去做，
作為旁人我哋都好難去評價

我慶幸自己唔使去冒險亦都無呢個想法去冒險
咁樣諗嘅話平凡算唔算係幸福嘅一種

點解等到佢死，都唔簡打暈/啪佢麻醉，跟住整斷對腳救佢出黎?
有冇識救援規則巴打可以講下

其實有，不過可能真係怕俾人ban9/俾人拉先唔講，之前睇過個channel叫今日說法，勁多啲完全未睇過嘅強國case，不過殘體所以冇睇

本身都以為救到, 但原來救唔到
愈聽愈絕望, 好似幻想到自己就係JOHN

上面有人講咁做萬一整死左人要上身

一樣諗法
細個聽屋企人講
識游水嘅人比起唔識游水嘅人易出事
因為唔識游水嘅人少d去玩水

簡單啲講， 無意識等如送佢上路

因為唔係用力拉佢出嚟就得，佢入去係靠身體協調去就去過，你睇上面條片就知有啲位直頭係要調整埋呼吸控制個肚大細，咁你諗下如果佢無意識點可能出得返嚟

佢仲做緊top 10 facts既時候已經j緊佢
佢本身係做開音樂,所以而家d片有d配樂都係佢自創
cicada果條片d配樂到而家都仲係好深刻

人大左玩波波池啲膠水管都驚卡住點算
要我爬入呢啲洞度探險真係唔敢

介紹個咁o既channal
搞到我今日返工全日睇片

睇過徒手攀岩Free Solo之後就知好多人係置生死於度外，呢d 只不過係選擇，there is no right or wrong

衰啲講句 ， 傻尻係到累人累己

死左唔好搵人救is ok

老高都係咁...

老高都無叫過...

其實個下如果唔係甩扣可能救得返佢出黎
甩扣佢跌返落去 後面個人又暈左 再拉過浪費左唔少時間
佢係入面倒吊住個人冇水冇食物 頭燈又照住個窿

忽發奇想，其實點解唔踢佢入去搏一搏？如果下面有更大嘅空間，或者可以轉返身出嚟

內客錯撚到仆街仲衰過叫人like

難講 拉出黎對腳斷硬實休克 上到地面未必救到 太虛弱了

老高一開始講下日本奇案係ok既
但之後見d on9陰謀論多人睇就轉晒去做content farm
最仆街係仲要摻雜d科學題材fake 9人

會不會有怪物？

有時候有種痛苦係覆蓋唔到
只可以透過新事物去掩蓋佢...

原來係斷腳都救唔到
好撚慘...

就係推唔入

記得睇過一條啲廣東話都唔知邊度口音
不了

我都幾相信如果斷腳可以救到基本上應該會做

竟然咁多巴打識貨Lemino
佢有講MH730事件，有單係英國殖民美國早期，成個殖民區百幾人消失哂
仲有單講網絡神秘活動cicada

係呢個post save左好多channel

佢講db Cooper果條片都好正

屌 我試過一次照msi (?)唔記得咩 照腦要綁住放入個箱定住2個鐘都難受到死咁

啾啾有時會借佢背景音樂放入自己條片度 效果好正

viutv就係搵兩個女主持入去行

大戰偷片友 放翠大大嘅背景水印

佢睇錯地圖以為係另一條相似嘅路
另一條生路又係中間有個窄位再變闊 結果中伏

張圖應該唔係主角果單

有冇人覺得佢抵撚死
咁撚窄都入去
仲要垂直

知早一排行山同成班朋友去麻蓮坑礦洞，個個帶哂電筒，點知最主要個幾個洞原來已經比人封左

如果係啲天然鐘乳洞，洞中有河呀。。。
或者成個秦皇地宮咁就有興趣
呢啲入去石石石，全部都係石。真係唔明捐入去做乜

Me too, 仲追緊大家嘅討論

世界上有咩著名礦洞，洞穴

用口呼吸？

我記得有單係講潛水員極限深潛水洞

好感人

你個腦係咪鑽撚壞左?

點解咁窄都要格硬爬入去

上面有條YouTube link 話呢張相唔係呢個case黎

邊單巴拿馬?

叫咩名呀？想睇下

三間研究所佢把聲都聽得好舒服

依單好多channel都講過，不過我覺得佢分析得最合理

Will早期嗰陣已經開始睇
真係睇住佢爆紅

叉雞似香港，一來口音有啲怪
突然間會講廣東話

其實我唔明救護人員可以喺佢前影落去 但救唔到？

有頭燈都唔隊個頭係個窿到照清楚先

老威will

唔該巴打

分三集 仲複雜仲精彩過小說

我估d石係震動緊只係微弱，人feel唔到
唔知係咪

到死都出唔到去

佢唔知行錯路

有幾多巴絲睇完打算去探險？

封左

咁啱有resonance姐

比你爬爬下見到JOHN條屍都咪話

香港都有個解密工作室

係唔係我唔肯定 但google nutty putty cave disaster 你都會見到好撚窄冇位放網

當年陪朋友入戲院睇，唔記得留意下劇情就入場，簡直恐怖過鬼片

Will雖然係上海人 但幾高質

同我一樣, 用airpod 聽住d case 無乜點做野

到底係佢殺人，定個警察嫁禍被佢

三集同時睇曬好正

藍可兒先恐怖

我諗睇完呢個post會多咗人去探穴

佢殺啦主要衰在取證非法搞到入唔到罪，去到後面都唔係單純謀殺案咁簡單，仲有埋種族因素

我諗就相反喇

本身對呢d 野都有興趣，香港唔少日軍洞都入過，有排煲佢d 片

真係好慘
一個人郁唔到一陣都周身唔自在，仲要一個姿勢卡左十幾兩個鐘，最慘真係死左都出唔番黎，
雖然應該都化左骨，但都會諗，如果有意識既，而家仲卡住係果度都幾恐怖

即係有意識既植物人

但主角仲慘 倒立咁卡住

上海人分分鐘高質果好多香港人

首先佢受困時間太耐，仲要係倒立式，體力已經虛弱
其次係佢位置問題，佢面向個個位要拉佢出嚟好大機會會斷腳，驚佢忍唔住會死
同埋地質問題，石頭太脆，掛滑輪拉佢出嚟失敗左，入邊又太窄，人手發唔到力拉佢
所以成件事係好撚絕望

呢個PO睇到好多弱智仔,講D野人唔笑狗都吠

例如呢？？

點解無消防員
點解唔炸
點解唔自己發力向後行
點解唔拎鑽由另一邊鑽開

唔知果班真心定假膠
真膠恭喜佢慳返驗腦錢
假膠想問係咪覺得好撚好笑

陰謀論
其實係特登唔救佢
藉口永久性封洞唔畀人入去

三更研究所把聲好聽

但係點解，夠位入去又唔夠位出嚟？

其實睇到後邊覺得有少少係

1.地勢問題,好危險
2.個滑輪甩左果下差D整死埋個專家
3.真係救唔到,條友完全發唔到力,配合唔到

聽到話walkie另外果邊無反應
然後搵個醫生去證明佢死亡
其實可能條友果下可能只係暈左/訓左覺(雖然長期腦充血)
條友有至少3份2身體係洞入面,得隻腳係出邊
醫生點樣證明佢死亡?
同埋我好疑惑拉佢出黎果下話隻腳會撞到牆極大痛楚
其實頭倒下,隻腳長時間缺氧情況下唔係反而會無左感覺 痛覺?
好似長期壓住隻手會麻痺左無感覺咁....
會唔會另有外情?

班撚屌貪玩累撚死救援人員

如果唔係個滑輪有事可能真係救到出黎

想睇下你條傻鳩又有咩高見
你又比到咩有營養既討論

係
百幾人夾埋害死佢

劉名

呢套好耐吓同埋都幾冷門，記得臨尾好似死淨一個
上年套the cave好失望，以為睇完會更加清楚單嘢，點知個導演又講啲唔講啲

真 個細佬先係幕後策劃人
比左張反轉左既地圖陰佢
再格硬推佢入個窿到等佢卡住
再約百幾個演員幫佢做左場戲

張相唔係當事人，示意圖嚟

所以真係整定

可以摸腳嘅pulse

你可以試下自己壓完隻手再俾外力扯睇下痛唔痛
條友倒掉左差唔多7 8粒鐘先正式開始救援，你就拎壓住隻手壓到痺黎比，呢到俾盡咪幾十分鐘，拎幾十分鐘同幾粒鐘去講會唔會冇腦左啲

咁張相係咩黎

我見佢兩個channel 簡介個地區都寫香港

叉雞d 片真係好好笑，又勁黃，應該係台灣人黎

will 就認真講得最好睇

另外有條大陸仔講外國d 審人既片都好好睇

叉雞擺明香港人

😂😂😂😂😂

怕塞息？
唔知個底有幾深
如果果到就係底會塞息

睇左呢條片，再睇埋The last descent
卡住係到 倒吊住 再到最後救唔到果種感覺

啲塵會散唔到 一齊焗死

幕幕後係佢老婆 目的係想再婚

「依把係媽媽係淘寶買比我的軍刀，好平。仲送一支電筒，雖然第一日就壞左。
我以後都係唔好貪平買中國制，要買瑞士軍刀」
勁好笑，之後我去親旅行都會帶把正牌瑞士軍刀，救命野唔好中國制

應該係台仔但鐘意港產片

唔明點解會走入去，個窿窄到咁

第一次聽故事都覺得咁刺激

最後好似變鬧劇

佢一開始喺youtube就用䌓體字字幕呢樣都值得一讚

阿will除左用繁體字幕之外仲有樣好係佢口音唔重
最初以為佢係台灣人

問下都唔撚得
你估個個好似你咁撚叻咁撚有才華咩
唔問下點呃水吹呀
呢啲咁值得研究既個案緊係要有問有答有傾有講先開心啦
個個好似你咁樣冇人回post啦
話人好笑 最撚好笑個個係你
話啲問題弱智 弱智問題你都唔撚識答啦
你最撚叻就係話：咁多專家係到人地點會冇諗到呀，緊係唔可行先唔咁做啦
你知道點解唔可行咩？
叫你詳細解釋下又潛水

個攝影師有睇post

波蘭Krakow附近的鹽礦
土耳其cappadocia的地下城
羅馬城市郊的地下墓穴等等
全部都有tour帶，唔會覺得驚

Wayne 我都好鐘意依單
同澳洲果單幾似
死口唔認
分分鐘呃埋自己

我都覺, 窄撚到咁其實好有壓迫感, 正常人本能都會放棄

都話卡住左

左右不分既on9仔

同意Will敘事手法係同類YouTube入面最岀色
但其實佢好多案件嘅資料/舖排都係照讀翻網上已有文章/紀錄片/甚至content farm
只要google案名就搵到，照讀咁滯

例子有:

1046房間

薩莫頓沙灘神秘男子

你咁講我諗起有種最惡毒嘅詛咒，係令到個人永遠不死身，跟住搵最堅固嘅棺材封實佢，再埋喺勁深地底
永遠

Long Time No See

煩同難在整合 係有做功課 佢唔係照讀咁簡單

做咩咁多負皮

假如果到空間充足，其實有咩方法可以救到佢
佢kick得咁實又倒轉咗，炸又唔得，用力拔又唔得

聽到佢個名就想食野

學堂黑箱

留名日頭睇

其實叉雞都唔錯 簡短又講到晒所有重點

玩到發脾氣

我都覺有啲位置都幾心寒

佢好似係台灣但又唔似台灣咁

可能馬來西亞人，唔似台灣

話說ryuuu個遊戲channel做乜咁耐唔update既?

因為佢就係expect緊一個會變寬既窄位
見到就以為搵到
加上個人興奮 就無咁諗得全面

這天是個星期三

即係狗？

其實佢做得幾好睇
個口音真係唔得 我會mute住嚟睇

追求冒險感
現代人用返手腳協調技能搵出路 有助減壓
感受大自然 平時少見少有既體驗 有助減壓

消防處

好玩喎 合埋眼 憑感覺鳩摸鳩撞 瘦仔玩佢舒服啲

睇埋個channel其他片
依家極驚

我開頭一開左條引 睇左幾個月

我聽日繼續睇

睇人性
練邏輯思考
滿足對怪事既好奇
克服恐懼心理
由研究怪事 增加對世界了解

係佢我先聽得順耳，其他支那嗰啲聽落都唔知點咁

有空間就唔會咁

你個名

係覺得抖唔到氣 會好用力咁呼吸

有無新post繼續討論